朝9晚6既你社交生活既頻率係點樣?

一星期有冇一次

放工就扑野

巴打好精神喎

放工先上發利搵下有咩好食
扑完就返屋企同隻乸食飯
食完再一齊共浴
係沖涼房整返次水蕭毒龍同指插
沖乾淨就上床再砌過

基本上日日schedule都係咁

自己搞生意，賣開性器

無呢d放工後既活動點同d客搭咀

做乜 咁樓主問我地社交生活，而我既性生活就係我既社交生活，我咁答有咩問題
上下4台擴闊下自己社交圈子啦

星期六日先會出街

放工自己食飯 返屋企玩陣電腦
訓

巴打有錢

生意上軌道而家有閒錢玩下咁囉

6點未放工

朝八晚六shift六日，無女無朋友